[教學] 圖文並茂教你戴住口罩用Face ID解鎖!

會唔會真係有篇咁既文出現

真係有個陣你應該唔敢用apple了

有咩問題

真係有

唔得

Face id 簡直係世紀on9 科技大倒退
係apple tim 先會推

根本唔知出黎做乜

Touch ID 好十萬倍

用d 簿到透既口罩咪得囉

以為你咁撚勁破解到apple，負皮

唔駛戴口罩果陣又唔見你咁講

我第二日就買到x
已經咁講

Face ID 原意係拎上手望電話, 乜都唔使做就解到鎖, 點會係大倒退
Touch ID 你一樣可以話整損手包膠布會用唔到, 唔好用

而家係非常時期, 邊有得咁比

你會10隻手指傷哂？

咁你做乜咁怕死要帶口罩?

認同

你會十隻手指入晒touch id? 你會用無名指開鎖？

屌啦
我次撚次岩岩訓醒都解啊撚到
我寧願要返touch id好過

你矇眼嗡鼻就梗係解唔到啦

Touch ID佢可以set 五隻手指，我就唔信咁多人5隻手指傷哂

都好過face ID 話就話set 兩個樣但口罩一樣set 唔到

絲打隻手

肥

其實露個鼻出黎就解鎖到

唔work